有無人同我一樣覺得Facebook要留言先比你睇既文好煩

下下都係：系個Post度留言 即刻send完整圖文比你
點解唔直接放link就算 好無謂

吾覺

人地都要賺錢架。。。

原來可以賺到錢🤔我都唔知

直接唔睇囉

佢地要show到比客睇我個facebook有幾多人睇...平時出個post都無咩人like既...好似無咩人睇無咩料到。。
咁現在要留言..即時幾千留言....個效果差幾遠

留左言 睇完文 就會刪除番個留言

見個有人索性post埋條link出黎share

我都見到 D人好狗 但我鍾意

原來係咁 張知識了